818一定係黑衫，我屌爆你地老母臭閪

仲記唔記全手足616著黑衫點解呀，梁烈士呀，以死明智，到現在仲要有咁多位手足走左啦，我地爭取左啲咩呀....一樣都冇呀....黑衫係我地為敬重先行者既意義

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

以死明志

Sor 打錯 字 太撚嬲

揚推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

818維園fullgear 全黑面罩blackbock

幫手推晒上熱門